台服LOL玩家入一入嚟！

之前改咗個新介面已經覺得冇乜用！到今日仲要換埋新Garena 改完又唔係好用咗 都唔知改嚟做咩
好懷念舊版嘅LOL介面

改咗咁耐啦，喱家先講
我好懷念S3件蜥蜴長老戰魂添

LOL介面都仲勉強可以接受，個Garena真係頂唔順

係港澳台服

講台服真係難聽過粗口

講慣咗 sorry